% \NeedsTeXFormat{LaTeX2e}
% \ProvidesPackage{myColors}[Couleurs pour l'article]
% \RequirePackage{xcolor}
% \RequirePackage{ulem}
% \RequirePackage{footnote}
% %\RequirePackage{soulutf8}
% §\RequirePackage{cancel}
\RequirePackage{xcolor}
\definecolor{ao}{rgb}{0.0, 0.0, 1.0}
\colorlet{LightBlue}{ao!20!white}
\definecolor{darkpastelgreen}{rgb}{0.01, 0.75, 0.24}
\colorlet{LightGreen}{darkpastelgreen!20!white}
\definecolor{cadmiumred}{rgb}{0.89, 0.0, 0.13}
\colorlet{LightRed}{cadmiumred!20!white}
\definecolor{deepmagenta}{rgb}{0.8, 0.0, 0.8}
\definecolor{orange-red}{rgb}{1.0, 0.27, 0.0}
\definecolor{orangered}{rgb}{1.0, 0.27, 0.0}
\definecolor{darkgreen}{rgb}{0.0, 0.2, 0.13}
\definecolor{amethyst}{rgb}{0.6, 0.4, 0.8}
\definecolor{amber}{rgb}{1.0, 0.49, 0.0}
\definecolor{bananayellow}{rgb}{0.89, 0.82, 0.04}
\definecolor{greenryb}{rgb}{0.4, 0.69, 0.2}
\definecolor{hanblue}{rgb}{0.27, 0.42, 0.81}
\definecolor{deeppink}{rgb}{1.0, 0.08, 0.58}
\definecolor{rust}{rgb}{0.72, 0.25, 0.05}
\definecolor{battleshipgrey}{rgb}{0.52, 0.52, 0.51}
\definecolor{blue-violet}{rgb}{0.54, 0.17, 0.89}
\definecolor{chartreuse}{rgb}{0.5, 1.0, 0.0}
\definecolor{crimsonglory}{rgb}{0.75, 0.0, 0.2}
\definecolor{canaryyellow}{rgb}{1.0, 0.94, 0.0}
\definecolor{citrine}{rgb}{0.89, 0.82, 0.04}
\definecolor{goldenpoppy}{rgb}{0.99, 0.76, 0.0}
\definecolor{rose}{rgb}{1.0, 0.0, 0.5}
\definecolor{darkmagenta}{rgb}{0.55, 0.0, 0.55}
\definecolor{aureolin}{rgb}{0.99, 0.93, 0.0}
\definecolor{byzantine}{rgb}{0.74, 0.2, 0.64}
\definecolor{cadmiumgreen}{rgb}{0.0, 0.42, 0.24}
%
\definecolor{raisinblack}{HTML}{28282A}
\definecolor{cultured}{HTML}{F6F7F8}
%
%\definecolor{UBCblue}{rgb}{0.04706, 0.13725, 0.26667} % UBC Blue (primary)
\definecolor{UBCblue}{HTML}{28282A}
\definecolor{UBCgrey}{rgb}{0.3686, 0.5255, 0.6235} % UBC Grey (secondary)
\definecolor{UBCwhite}{rgb}{0.898435, 0.898435, 0.898435} % UBC Grey (secondary)


\def\remML#1{\textcolor{ao}{\footnote{\textcolor{ao}{#1}}}}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% % MEHDI
% % Citations en cours
% \def\tocite#1{\textcolor{amber}{[#1]}}
% % Variante / Suppression  / Compression
% \def\suppML#1{\textcolor{cadmiumred}{\sout{#1}}}
% \newcommand\Ccancel[2][black]{\renewcommand\CancelColor{\color{#1}}\cancel{#2}}
% \def\mathSupp#1{\Ccancel[red]{\color{red}{#1}}}
% \def\compML#1{\textcolor{cadmiumred}{$\cdot$}}
% % Ajout, remarques, variantes, proposition, reformulation
% \def\addML#1{\textit{\textcolor{amber}{#1}}}
% \def\remML#1{\textcolor{ao}{\footnote{\textcolor{ao}{#1}}}}
% \def\propML#1{\textcolor{deeppink}{#1}}
% \def\reforML#1{\textcolor{battleshipgrey}{#1}}
% % Questions
% \def\quidML#1{\textcolor{blue-violet}{\textbf{??}\footnote{\textcolor{blue-violet}{#1}}}}
% \def\solML#1{\textcolor{deeppink}{\textbf{!!}\footnote{\textcolor{deeppink}{#1}}}}
% % Mantra et continuité
% \def\manML#1{\textcolor{ao}{\footnote{\textcolor{ao}{#1}}}}
% \def\tbcc#1{\noindent\textbf{\textcolor{ao}{[\dots]}}\textcolor{ao}{\footnote{\textcolor{ao}{#1}}}\newline\noindent}
% % Déplacement de texte
% \def\movML#1#2{\textcolor{amethyst}{#1}\textcolor{amethyst}{\footnote{\textcolor{amethyst}{#2}}}}
% \def\moved#1{\textcolor{bananayellow}{#1}}
% % Warning
% \def\attML#1{\sethlcolor{LightRed} \hl{\textbf{#1}}}
% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% % SEBASTIEN
